屎家軍「林仔」收完 CGA 錢再收幾家茶禮

呢排屎家軍既野越爆越多，下面既蝦兵蟹將又有唔少黑材料
其中一個極大利益者當然不得不提，就係 CGA 既前員工 - 林仔

先講講林仔既歷史，前身係黃金既 Sales 仔，後尾去左 HKEPC 玩超頻
據聞響 2015 年負碌贏左個細比賽，打住世界冠軍呢個朵，就教人砌機超頻
後尾走左去 CGA 電競館，學人地搞砌機，兼同細B Zero 呢班小圈子幫 CGA 做宣傳
同 Rose Ma Deer 成班喂喂喂，總結，屎家軍成員

但係唔夠一年，CGA 砌機就收皮，仲要失埋業 出返黎搵工
而家全職做 KOL 同埋參軍 (屎家)，另外繼續響 HKEPC 同埋打工開下直播吸下人氣
本身都無咩特別，但係近期既風雨，令到不少內幕浮現

CGA 每年會大搞會展電腦節或電競節，有個電競 Party 電競 Zone，自不然要 R 好多錢，大部份錢都響參展商到拎，當中最大份就有 Logitech、ASUS 等等，據聞每一年要拎幾百萬入場。

後尾發現，呢個林仔不但同 CGA 與屎家軍關系密切，其中每年既金主之一 ASUS 原來都同林仔有唔少關系，例如用 ASUS 會搵 KOL 做開箱，有不少都係林仔親自出馬，單是過去半年就數唔曬，到底 ASUS 俾左幾多錢 CGA 同 林仔？CGA 同 ASUS 既關系有幾密切？

另一方面，林仔既公司 HKEPC 又會收唔少錢，或者用開箱名目去拎廠商錢，拎住 2015 年既超頻世界冠軍去呃廠商，或者觀眾。要做既可能好簡單，例如上面提及既 ASUS 開箱，甚至直播、送禮等等，就好似 CGA 咁收錢做恆常野，幫廠商維穩，黎緊又有個活動，就係呢個 林仔 + ASUS + HKEPC 一齊搞，中間唔知有幾多錢落袋。

到底屎家軍「林仔」平日收既軍費，係來自邊到？ CGA？ ASUS？
CGA 同 屎家軍 既軍費或者資金，又係唔係來自類似 ASUS 既大品牌 大金主？

佢地搞個活動，又係拎獎品出黎，呃人View 吸下人
好聽就叫贏，實際又係抽獎，諗住踩灰色地帶，不如搵人今晚入去留言問一問

睇嚟「屎家軍」個經濟圈都唔細
但邊個叫林仔

呢條垃圾教人砌機 笑撚左
散熱膠紙都唔撕 仲話砌機達人?

屎家軍🤢🤢🤢

有冇睇清楚啲資料先講人？

悠二夠成日用即刻跛啲垃圾啦
呢啲業配開箱好常見, 台灣大撚把
業配呢方面冇問題既

問題係佢有份spin去auman度, 對CGA同屎家軍啲柒野隻字不提
仲有砌機撈唔掂執柒咗都仲要幫住CGA

人地超頻世界冠軍
硬件youtuber 唔賺硬件商錢咁賺邊個
依個post spin得on9左
仆街一起底係xfastest 打手黎...

明明單Job係EPC接又因為林仔而拉落CGA度

唔係應該開係硬件台咩

一起底3個po, 2個屌hkepc, 1個share xfastest
Xfastest 柒少陣好唔好, 咁多野可以攻擊拎依樣黎講

屎家軍護航

呢張係佢笑9人和😅😅😅
你搞笑？

電腦硬件youtuber Asus都唔開箱得咁唔使做啦...

成個論調都好小學雞

換個AC 先呀手足
你個底好多Xfast

唔講都唔記得呢單, 仲要死撐, 同今次一樣

撈開硬件唔係搵硬件job唔通搵軟件咩

老實講咁多所謂屎家軍嘅回應入面係得佢一個劈頭屌人老母

你去返佢Facebook睇清楚 有留言 佢都認左 係佢自己砌完機 最後先發現自己無撕膠紙柒左就係柒左 唔洗盲撐佢喎網絡垃圾

岩啊、柒咗仲死撐

頭兩張圖冇問題 的確大J衰on9講錯層壓式
但第三張撐細b就真係唔掂 CGA作為場主基本上必賺 冇乜風險可言

好我柒

其實搞活動無錢落袋搵你阿媽做？

佢收華碩錢姐，又唔係華為

屌你屎眼

香港最鍾意人做義工

你都啱，不過人地踩大J佢就跟手踩多腳姐

好笑，香港地講電腦野講Tech野，係得呢兩間
屌都要睇屌得岩唔岩
又係個句，無話自己黃 就一定藍咩

間間都有收架啦

多謝大佬屎大大照住派job黎，當然仲有阿公CGA三巨頭俾臉，另外雞頭細B時不時都安排關照下小弟（下面個條）。

我地人多錢多，你班連登仔嘈乜？

今晚有新intel u出評測
xfastest咁撚得閒

出黎幫班柒頭洗白架?

好串喎

快左少少

連登仔 玩分化呀 鬧你地屈CGA係藍

邊撚個黎

鍵盤部隊

男你都屌

應該話asus msi gigabyte razer都要比錢cga宣傳
電競同硬件既關係我就唔知啦

電莖和味嘛
專呃岩岩出社會既MK

民丁哥點睇

懷念廚房佬

係唔係串緊我睇hkepc

咁佢始終係屎家軍

而且有錯咪屌囉 合理

就咁youtube search Cga 砌機
全撚部網絡垃圾嚟

呢班垃圾真係..全部都一撚樣
我知好多野但我唔講得出黎 - 泥馬
本來又話可能爆 跟住就話我愛rose 我已決定堅守意志 影響大局說話全部唔講 - 陳妓
家下又多件蛋散 方便出聲拍片要收皮
成班都垃圾黎

我老啦
完全未聽過你地講咩史來毛 deer果啲人
但睇到呢幾日放出來既片
原來政府 英皇 建制派 智能燈柱 書展 youtuber 電競全部有奸係
好撚黑暗

好後悔買razer 鍵盤 滑鼠 同股票

當年CGA砌機一開, 好多媒體宣傳+YOUTUBER走去拍片砌機, 已經覺得好古怪, 谷到咁恆, 未見過香港有電腦鋪頭有咁嘅聲勢規模

原來成班都係依家所謂嘅屎家軍

從來都唔係講證據

你有沒有病啊 個腦冇裝CPU ?

唔係用CGA名義出post, 啲post用佢自己ac po, 理論上係佢自己袋

佢次次死撐個款就知冇啦

咁串今晚超10900k比你睇

成班港豬中立撚表示 理撚得條肥閪林係咪屎家軍
有野睇就得 跟世界冠軍學電腦野

唔識佢,叫做咁岩望過下佢FB
專業唔算太專業
都係油耳個類靠個朵養班兵搵食姐
香港始終係黃皮膚社會,實會有D搞團體效應既衰野ga啦
拿,我無話佢做黑定黃ga

利申:從來都唔信KOL,YOUTBER 講既野

但係成個ac得3個post
你有幾睇硬件, Xfastest個po仲要唔係硬件有關

唔好阿豬阿狗都貼上黎

難怪係網絡垃圾一員

......................我希望你唔好咁而怨恨人啦
我仲用緊60蚊光學mouse(明眼睇屠佬落黎香港賣個d)
keyborad仲係 1年就甩哂字個d 10蚊貨

gaming 老實講 根本係幣少個類黎 我唔知我有無講過呢個說法
只可以講 下次小心d

追擊佢地阻唔阻到匪歌法同23條

兩樣一齊做啦

集團式經營

樓主快d講咁精心出呢個post
背後動機係咩

呢個post係咪屎家軍開

其實唔好講建制派智能燈柱拉到咁遠
只講利益就好似tvb咁
一台獨大就可以控制到資源
唔埋堆既你咪自己on99

who?

個垃圾肥仔都有打手
就憑幾個post就話人地係某公司

真係好垃圾
冠軍？柒頭冠軍？

成隻狗咁

呢條賤種撚樣前幾日借auman過橋被人屌到仆街

有證據就拎出嚟啦，正垃圾

條柒頭仲要借auman過橋扮曬野咁
咪話我睇死佢
Auman佢地定左8月再審 班撚屌到時一定冇撚曬件事

哩條友都係鳩鳩地 120冷排垃圾一樣

邊撚個林仔

悠二同飛馬都有試過唔搣膠紙(三個好似都係呢半年內先後發生)，咁係咪佢哋都唔識砌?

呢個 post 應該搬去硬件台

普通市民的我

推

怪彈咁.唔埋堆屎都無得食

抵制Asus ，反正佢又貴又垃圾
近幾年已經唔用佢既產品
用Msi 同海盜船好過

普通硬件業配又要經咩CGA真係spin得多咗，呢樣本身HKEPC同其他硬件KOL喺CGA未開前都有做開架啦，真係九唔撚搭八
但係消費auman真係好核突就真嘅

依度都發現幾件垃圾，想借人過橋扮無辜

即刻跛好用喎

Asus 無辜的
樓主講既野有部份ON99
不過我都用緊MSI

即刻跛超頻係三大廠最唔掂
利申：用緊x570 aorus master

悠二同飛馬都試過會顯得林仔冇咁柒？

樓主拉埋ASUS同HKEPC講埋柒野別有用心

柒撚到 摺埋啦

兄弟爬山

又捉倒隻屎家軍 拉

有幾垃圾
不過唔夠即刻跛用屎眼石垃圾

三巨頭之一，唔知醉駕會唔會有特赦呢🙁

master 供電用料係同價位當中最靚最豪華最勁
咁都唔掂？

佢個BIOS真係唔撚掂
已經唔講Dual BIOS會自炒

堆料有咩用?

悠二又話改善咗嘅...

p.s. c8h

VRM 無咁熱

林仔係邪都果個？

屌又咪抄既
雖然間間都互抄

老老實實，一般用家都唔會無啦啦搞BIOS
全DEFAULT行算

default都行唔到喎

on9

ryzen 行 default 嘅話不如用返 intel 算

係

同垃圾網絡廢人 屎生, 政府 有間接關係嘅廠商都不了
CGA不了
唔撚知邊個林仔不了
ASUS都不了

more

唔係笑鳩你地話自己無係邪都做好耐咩

唔搞 bios 買 x570 嚟托呀

唔理樓主係咩人，都改變唔到林仔係垃圾呢個事實

Giga越做越好喎

咁搞法個個牌子都不了

真係唔撚識佢

唔夠msi好
佢咩數值都行到
即刻喥呢？

跛

人身攻擊WO

又唔講下發生咩事

我夠知供電最豪華最靚(which係我揀佢既原因)，但係Bios唔掂就係唔掂，超頻就係比唔上Asus MSI

佢自己間嘢好過以前已經算係咁

利申自從rev柒事之後永不錄用

Buk Li?

個界面靚咗，但係超頻都係三大入面最垃圾

駁唔到?笑撚左
你自己要無限放大呢啲失誤嚟做衡量標準 唔怪得3C到今時今日都俾人話係黑店啦
條友消費Auman 嚟spin係抵屌，但係你用呢啲位嚟入尻人只係不相上下咋

真啊，電腦硬件youtube起碼amd intel一定有，無測過既我諗層主可以考慮共產黨既兆芯

點唔掂法，再講多啲聽下

呢個唔算屎家軍啦，係就唔會搞到無野撈，過左去CGA做左陣就比人起飛腳。呢個反而係埋唔到堆後果黎。

至於Asus香港係有公司，代理同保養都係自己做番，搵人做宣傳緊係搵番香港techtuber，但香港又有幾多個。

上唔到高頻定有咩奇怪問題

廚房佬?

悠二都同佢直播過
悠二係咪同佢一隊？

依度見到廚房佬影子
又見到xf人仕
玩還玩唔好搞搞爛硬件圈生態
連登越來越似文革時代影子

兩個人嚟

供電係好但係layout做得差，就算堆哂料都唔係話你下下俾大電就解決到問題

佢埋左堆架 但係冇油水抽咋嘛

就係上唔到高頻 所以你唔會見到有人超RAM用Giga

聽講當年帶頭批鬥廚房佬批到人地走咗

layout點差法? 想學野

廚房佬好橙

做得硬件有邊個唔係咁講真
佢推到當期多水執嘅硬件佢賺多d
成個腦場都係咁 唔想比香港人賺就amazon啦

老友內行人喎
是非之地 遠離遠離

要逐個manual入先超到 好似係
不過外國班友超頻多數用ASUS板

我 16G x4 上 3733 都間唔中 boot 唔到機
但次次行 memtest 都過到 0 error

c8h wifi

黑雀？

manual啦
ASUS啲preset係爭少少

上面見到咩一個字屈兩個字批鬥, 真係人唔笑狗都吠, 廚房佬好地地一個人俾佢玩殘

我知乜事 唔講秘密

廚房佬欠一樣野 就係知識 佢缺依樣野

響朵電莖總會既，柒婆力撐邊會有事 嘩，食電莖水食到揸波子咁好搵牙？

因為Asus/msi板 layout同bios就係做得好過giga，你幾時見有人gigabyte超到世界紀錄

名都未聽過

徵求屎家軍名單
因為單野關乎到港共政府插手入youtube同利益輸送俾呢班垃圾
要做野了

咁林仔冇搣係唔係柒？
拉人落水有用咩？

收政府錢就話有爭議啫
大佬人地私人公司中意俾sponsor佢賺 關我春事咩

不過佢埋屎堆幫佢手不分黑白咁攻擊人呢點就係仆街嘅

其實林仔呢條友真係好撚 on9
人地個圈根本都唔受你玩仲有衝埋去做跟尾狗
人地拍片食飯出去 social 又無你份
係間爛閪CGA又唔知做乜鳩, 真心唔自量過去刷個班網絡垃圾鞋其實有無自尊, 真係當你FD咩佢地,人地睇你有硬件底擺明借過橋R著數

如果無呢D底一個普通人真係同你玩咩,呢D傻仔真係俾人洗撚左腦

屎色經濟圈

人地2015世界冠軍黎架
雖然2016-2020唔係

點同你講一我唔係做板廠，二呢啲直頭係板廠自己啲機密，細節佢哋都唔會講出嚟
就算大家一樣係行daisy chain/行dual dimm，但係同一條ram喺唔同板可以上到位嘅都會唔同，呢啲就係板廠自己啲本事，咁當然layout只係其中一part，但以我所知呢part嘅分別差唔多最大。CPU嗰邊都差唔多，但其他嘢佔嘅比重會高咗
不過講咁多都係結果論，而家目前(未計Z490/B550)就係ASUS/MSI>ASROCK>GIGABYTE

咁點解要去漢科之後寄台灣?

樓主似HKEPC hater多D
BTW, XF同HKEPC有咩恩怨？

佢同zero都好撚煩

有咩野硬件圈生態

2015年就唔好拎出來講
佢拎到2021年我叫佢契爺

zero係咩零製作？

已經有班人驚到影響自己生意

其實硬件呢d真係冇得講
之前唔知黃金3c邊間要調人過cga度幫手promo d電莖moon
唔通係3c打工d人又係cga走狗咩

我當時砌4790K
當時個ranking係Asus > MSI > Giga/Asrock
好似話giga同asrock呢幾年追貼左
但係同Asus/MSI差一節
利申部機仲玩得 所以無留意呢D野

話係 Hater 就完全談不上關系，兩邊我都有睇
平時兩邊我都照講，照響facebook同留言屌，一樣有屌XF悶

係班屎軍先至衝出黎護航

asrock z270-390 taichi 唔錯 覺得好過msi
但新野又好似回塘

而家個ranking一樣

都預左

咁我大約知我下部機應該點砌

有份呀

呢條on9仔砌下機拍片就當左自己明星咁款

最搞笑佢成日係人地d片度刷存在感

真係唔知邊個畀自信佢

你好憎林仔咩

香港人既極致,黃皮既精華

利申:非GAY 但覺得佢樣算OK 但一味四圍黃狗射尿咁響自己朵都幾有鄉黑FEEL

發夢有錢人可以打到無事

邊撚個係林仔..細b呢個人前幾日先知有呢個人存在

HKEPC直播緊你唔睇呀?

唔睇E D野

WFC

邊個嚟 見到未見過

拿，我就講證據，唔係屈，兩千幾人觀看
而家二三線 KOL 或者打機都未必有掛？
真人定灌水，自己諗

重要無乜人留言，一直 keep 住 2600人
唔講咁多，費事又俾人話打手

我就撐伍公子，不過人地都係得千幾人睇，慘

其實 CGA 除咗同 Asus 好熟之外
仲同其中一個香港代理 Good Century 好熟
正常黎講每個牌子都要求個代理商每年要拎銷售額嘅一個百分比去做宣傳
咁佢咁多電子相關牌子, 每年搵返 Logitech SanDisk 呢啲大牌子去冠名返一兩個比賽就夠
除咗同代理熟之外, 同 PlayStation 同埋 Ubisoft 都熟
加上仲有 Csl HKT 呢條水喉射住, 其實好難死得去
講緊 Csl 5G 冠名個聯賽都講緊 7位數, 仲未計數碼港同創科局啲錢

一陣又話CGA 同政府冇關
比人踼撚爆哂啦
話蝕錢真係ON9

有抽獎咪多人睇

唔係屎家軍，係網絡垃圾

二千幾人睇咁少人留言做馬都做好D
估唔到HKEPC同林仔一樣咁仆街
睇黎ASUS都係受害者

但係 CGA 淨係肥上瘦下
三巨頭又買車又買樓
下面啲細嘅炒得嘅都炒晒

係囉，多人睇到冇人留言

個FB有80,795人對此讚好算係咁啦

可能都係買返黎成班老千

台灣有個專講砌機嘅YouTuber咪又係咁

咪屈我做屎家軍

又乜水牙

一來 我唔鐘意聽人廢up
二來 出情報 人地簡潔有力 仲會圖文並茂去做data 甚至直接測試
三來 都係第一句 i am not gay 佢再好樣 我都做唔到悠二個班癲佬咁可以日日意淫 甚至對住螢幕自瀆
四來 臭話在前 唔岩聽可以屌我垃圾 一個香港普通打工仔 返得8-12有幾撚閪多時間咁茫9佢出片

就算扯埋直播,清淡,同埋玩遊戲呢d野黎對比,都唔好咁對比...人地日本仔中國人要用變聲器 又畫埋3d圖 笠個女模樣上身扮動漫女角呃d毒撚視線先有d聲氣
呢d 搵自己做生招牌既 講真 心水清既一早會知佢想做乜
同埋 今時唔同往日,google is our power,自由世界既資訊已經唔同昔日既香港,班友想lead哂坊間人跟風,係唔係做數既緊會有d難度家啦

拿,我無話人用bs 開模擬器洗ga!
我真係唔識林仔ga!!

都係果句，有其他人一齊柒唔會顯得佢冇咁柒

所以香港班KOL做片根本應該係鬥質素，鬥內容
有heart個班我真心欣賞，睇完有收獲
但時下有班就一路鬥爛鬥片多，同鬥兇狠

睇下個協會表, 大大隻 Logi 係度

追post追死人咩
睇完得啖笑，又一個以為自己好出名既傻西
原來仲要HKEPC都一樣咁低端，玩到要買like 笑死人

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

林仔你都唔識? 世界冠軍wo

其實咁樣冇利益衝突咩？
Logi競爭對手仲有得玩？

錢已袋

依家砌機有一個好有heart

邊個？

佢哋講野好似大鳩自己友咁
我知嘅 唔會講出嚟
我講嘅會影響大局
方便出聲你就收硬皮

好似同自己阿頭講緊
我知嘅 有日我可能會講出嚟
我講出嚟影響下個大局
我方便出聲我真係會講

佢地真係好撚好笑 朋友真係朋友

同deer chan一樣
又話知好多野 但唔講

可以講成本友根本知CGA D 錢就係政府比架啦
咪當人白痴先得架

佢地要多謝肥B哥呀
拍條片出黎講夾公仔
自己對號入座話大J講佢同垃圾屎
仲開埋條數比大家計
由youtube8開始明眼人都知呢班人搞壟斷

林不肥啊嘛，十零年前OCQQ年代仲係漢科職業打手添

佢邊撚位啊 當自己邊撚個啊

未出現屎家軍呢單野之前真係未聽過呢個名

佢以為自己好出名

HKEPC頭馬

冇錢收嘅打手

呢條柒碌根本唔值得開個post
無料又聲大大周圍屌人 （好似之前做sale連客都屌）
拍埋啲閪片講野又好似含住碌鳩咁
唔做屎家軍食屎萊姆啲屎就真係現實生活食屎

留名學野

點睇

拍片未呀屌你老母世界冠軍林仔

應該係方便出聲未

一陣會唔會屈連登仔

應該會
利申 被講過

又關連登事

FIRST TIME?

利申 無高登AC都比人屈過

咁佢都係搵食啫
又未去到呃人咁衰
點講最撚衰都係屎同細b

屎家林開直播

Oliver有咩講法喎？

原來樓主係xfastest

樓主呢

OP知唔知左邊嗰個係邊個 ?

hi 扮工模式

幫公司做野 好心就開多個新AC啦

樓主上水未？
又批鬥又報警
你都幾撚仆街

做評測報串asus係咪等收皮？
Oliver lam xfastest 員工

有冇人整合
唔想睇痴脷根直播

自己攞兩個鐘睇啦
下下懶人包 濃縮精華好易中伏

重點呢？？？

連登仔咁就畀OP帶咗風向 , 原來喺連登帶風向係咁容易

兩個鐘 聽bob叔鬧網絡垃圾好過啦

連登仔一向如事㗎啦 一向作風
無證無據嚟講件事
大排人跟住講
柒完係唔會認錯㗎㖭

你唔識同時兩邊開住嚟睇㗎？
兩邊聽都唔得好難啫 仲得加速聽
硬件台巴打平時睇開外國頻道
相信聆聽能力都唔係差得去邊嘅
又賴型想知咩事但係唔撳嚟睇

樓主出聲明未？
鬥黃好好玩？

冇計啦中國人DNA係咁，如果我有心嘅話就會喺整合嗰度帶下風，又多一個戇鳩連登仔中伏了。

賴型係咩我就唔理解喇
反正睇電腦野會睇埋epc 負皮我啦
有無屎家軍都會睇林仔啲文

聽講單嘢入左法律程序

係唔係上面個奧利華林告鳩人？

無啦啦無埋片

建林學悠二玩攬炒玩出火?

段片好撚正，捉到樓主個柒頭唱鳩人，可惜無左

風水輪流轉咁正...

利申:當年見住 硬膠台飛X 屌9人 悠X 兩間鋪主隔空還拖 建X仲話飛X柒左...估唔到....

Push

真係無諗過可以連個人名都可以起埋出嚟
0仔以後安心用真名上連登啦，怨婦酸民都未做得好就想郁人哋

忍唔住笑你真係最公道

好on9，唱衰人就會多人睇咩自己檔野，唔知乜邏輯。即係去睇下個撚樣啲review又有幾好睇先。

睇完之後，唱鳩人都無幫助啦。幫Qnap倒米，應該send封投訴信去台灣Qnap搞鳩樓主啦，連個人行為操守都有問題

撚仔真係勁細心推敲呢個兇手，尋晚個直播好正

是但啦
國難當前

屎家軍還屎家軍, XF還XF
私怨還私怨, 撇除樓主身份, 唔好因人廢言

咁你覺得樓主有咩唔係廢言?
除咗撚仔係屎家軍同auman單嘢之外，其他9up嘢咪又係先睇咗人名就屌

間野仲有無人去夾公仔

今次會唔會因為入左法律程序
兩邊都唔會回應

人地做咩要你叫作契爺你邊位阿垃圾

如果有追開POST應該知道
佢係咪屎家軍(CGA, 細B, 班電競囡囡ETC)+係咪用AUMAN去SPIN先係討論重點
呢兩樣野係唔關樓主事, 除非係好似你呢種P牌要透過樓主開POST先得知

咁我想問呀樓主其實講過啲咩有建設性呀?定係其實你唔知因人廢言點解呀?
然後咩好似你呢種P牌要透過樓主開POST先得知，我真係笑撚咗。無論場內場外我都follow得貼過你啦，你又知道啲咩係開完POST人哋唔知咁巴閉呀?攬撚住你啲傻閪即刻跛過世啦柒頭

Who is Oliver Lam ?

屌你老母開個AC出埋啲垃圾post就學人笑鳩P牌，自己好意思呢下好野，都唔撚知醜嘅

Oliver Lam同林仔都係垃圾

nice spin. well done. well trained.

成件事發生咁耐 spin 乜鳩呀咁你咪自己再去搞行動去追擊撚仔囉，全世界都已經知道哂發生緊咩事又叫spin，洗唔洗好似689咁每日check住佢哋動態再post上嚟呀
講到咁撚危急又唔見你用你個尊貴AC做過啲乜 ，唔好搵藉口啦
你就真係spin啦，我屌你老母臭閪因人肺炎點解都仲未答到

又要做過d乜先可以討論, 又spin去鬥黃?
我講多次, 一直以黎討論嘅重點都係林仔同所謂班屎家軍之間嘅關係, 加上屌佢spin去提堂同埋一回應就屌哂所有人老母
樓主借呢樣野想食住上, 私怨

你知幾多野都好, 講唔講得又好, 隨便你
黎到6月仲搞d咁嘅野, 冇眼睇
冇興趣追擊任何人, 你慢慢
如果話你P牌話你唔知討論重點而冒犯到你, 咁我同你講聲唔好意思

就咁睇 似劉x林尻屌
然後 被屌既疑似告9佢或者廠商見到互屌出手
個勢似 被屌既無比人告，反面係劉x林瀨嘢

推啊

[道歉聲明]

⼈人都會犯錯或做錯事情，我是 Oliver Lam (扮工模式) 因為我個⼈行為犯錯，我必須道歉; 因為一時衝動，沒有深思熟慮，把一直放在⼼裡的不滿，在網路路公開平台發表攻擊言論。這個錯誤的舉動，不但影響了林仔，亦影響業界廠商、朋友，在此 我先與各位真誠道歉，所有網路的批評或相關懲處，我亦願意接受。

事件最主要的受害者 林仔，我亦想再一次向你道歉，雖然事情經已發生且無法 改變，但我仍會繼續承擔責任。為表歉意，在此我會先向慈善團體捐款 1 萬 元，以作對⾃己的懲罰及警惕，希望您能就事件作出原諒。

最後我亦願意繼續與林仔 您真誠對話，的確，行業間是可以百花齊放，不應該 ⼀時衝動⽽做出不成熟行為，我再⼀次與您說聲 對不起。若果您有一些意見， 或我能力範圍可以做到的事情，我亦願意與您繼續溝通。

本人?

散熱膠紙可有效散熱
高手會利用埋

係捐都捐比星火啦
捐比救助兒童會搞晚宴豪食？

真係想知一個無誠信，抹黑同業嘅人，XF係咪會繼續搵佢寫稿，Qnap係咪繼續會用佢

細心睇篇野原來樓主加左句扮工模式
合理推斷 疑似係樓主個邊，或被直播開名屌既聯合告建x

你開心啦